點解支那狗同南亞裔犯法， 警察既手法咁大分別

點解支那狗同南亞裔犯法， 警察既手法咁大分別

有咩分別？又吾講

吾你老母

香港人犯事: 大大聲呼喝 乜都揸正黎做 當你殺父仇人咁 郁d就落孖葉 對住本土派/泛民就出警棍同胡椒噴霧/催淚水

蝗蟲犯事: 俾人扔雞蛋都冇聲出 冇落charge襲警 見你講普通話就好聲好氣 放寬黎做 甚至用酌情權

白鬼犯事: 十單白鬼傷人九單都叫你雙方調停當冇事發生 永遠唔敢拉白人犯 避得就避 縮得就縮 明明自己地方都搞到好似有黃種人劣等地位咁

蝻亞狗犯事: 個波推黎推去 冇個單位想同蝻亞狗正面交鋒 因為怕唔夠人打 怕死 多數老強 老爆 搶劫都係冇下文 捉唔到犯 到底係班蝻係天才罪犯 定係 班警察根本晍想落力去查 怕手續麻煩呢？

所有香港人都應該聯手抵抗外敵

警察算唔算係人

中國殖民地中國人有特權好正常